見到尖沙咀班後生仔咁樣都可以玩到咁開心，心都酸埋......

２個月，成班後生仔食催淚彈食足咁多個月
個個天真既樣，見到佢地咁開心 真係好心酸
今晚真正屬於佢地既開心回憶
多謝你地既努力，今晚玩得開心Ｄ

[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市

真係難得可開心一晚，各位巴絲唔好話佢地會忘記初心啦，再唔放鬆下人都癲呀。

今晚真係嗌口號嗌得最開心既一晚

唔知以為慶祝緊啲咩
話開心返晚啫, 唔洗開心到咁呀...

係呀 吊頸都要抖下氣呀
今晚之後發現香港人真係好有創意好撚可愛我愛你地

嗱，我認同大家玩得好開心
但都有中老帶筆玩架

你呢啲日日留係屋企歎冷氣既柒頭皮就死開啦
輕鬆下關你撚事

圍住錫春袋笑左

其實真

去左老蘭?

SORRY
可能同時睇緊浸大
覺得平行時空
HAVE FUN

班狗狗仲要OT

有d柒

唔係㗎，依家太空館就黎變菠蘿包㗎啦，攻擊性武器啊嘛。

不過都係，佢地今晚好好鬆下，方仲賢同學，加油。

順便... 推 post，大學巴絲入入幫個忙

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

謝推
祝佢地有一個好好既回憶

各位繼續努力

睇到喊咗

其實場仗未打完，今晚過後仍然有機會要衝，亦有機會被捕，亦有機會坐監，到時可能就會發覺，今晚已經係最後一晚，所以今晚要好好珍惜，睇到想喊。

其實哩個先係真正屬於佢地既生活

今晚過後又要繼續生活係恐懼同壓力當中
係香港欠佢地

記者都玩埋一份

咩漫畫？

自己畫嘅

兩個月黎
好少好似今晚咁開心
真係好傻好青春
但今晚真係好難得
好耐無見過大家笑到咁

本來嘅暑假應該係咁

年青人嘅暑假應該係咁過先啱
多謝你地嘅付出

係，無錯

唔識講
但睇到眼濕濕

最重要佢地玩玩下都會叫口號
香港人加油
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

每個份都笑到好開心
我係屋企睇直播 見到佢地咁傻氣 我都想笑

見到佢地咁開心
喊咗

一定要光復香港

今晚一定畢生難忘

係呀一定要 還佢地開心嘅生活

好似Christmas truce咁

二戰前期都有慶祝聖誕
能夠理解的

大家只係苦中作樂
香港人 打不死

淨係睇片都覺得香港人好有創意

係，要釋放下壓力

睇到想喊

好睇過乜乜幻彩乜香江

我地真係睇到睇濕濕，頭先好後悔尾班車走左。
但我覺得唔好玩到太夜，預兩點半前好散晒。

我地要繼續努力 一定唔可以放棄 運動成功後 我地一定會更開心

心理質素加減壓對抗爭有幫助
我係屋企睇激光中都心情好啲

其實有時覺得香港人係咪娛樂太少，嗰陣時六六年騷亂，英國政府嘅獨立調查結果係年青人精力過剩，社會冇途徑發洩，之後就搞咗好多香港節果類活動
雖然今次唔係因為呢個原因，但某程度上都反映咗同一樣嘅需要

唔好落單就夠

唉！年輕人應該係咁……

今日去玩既 有幾多係前線呀。。仲唔抖下咩

收皮啦 波波先生 返去幫天神含撚啦 放鬆下有罪呀？

贏到既話會每8月7都返去玩

我岩岩開直播睇
大家就地取材，一齊唱歌
唔知邊到變個足球出黎玩閃避球
又拎個鐵馬玩排球
明明大家都唔識大家
半夜成兩點鐘都仲唔番屋企一齊玩
聽日仲唔係放假

希望有一日我地可以係煲底開party
家長煮野食，班細既一齊玩，同銀髮族傾下計
諗起個畫面都好期待
我地一定會有呢個party

7llm

今晚既活動反映左一樣野, 就係大家既集體公共空間都嚴重缺乏, 今晚大家重奪呢個空間既使用權, 一齊互動一齊玩。好難得, 但同時都提醒左城市規劃同空間既重要

香港人可以好易滿足
呢個真係we connect

邊度

你仲撚柒

激光節

我玩得好爽 屌你18年最撚開心既一日 可以咁樣同班戰友玩

睇直播留言有人話90年代個度都係咁
就知其實香港人一直都冇變
大家都仲係咁純真
呢啲先係香港文化呀

聽到數碼暴龍首歌喊左
我地就係比揀中嘅細路
（雖然都唔細

希望有一日我地可以係煲底開party

我覺得90年代既聖誕、除夕先有呢種氣氛，今晚難得見番。

（岩岩夢醒）不如順住今日個勢，喺全港十八區開趴？

借一借位

一路玩一路佔路有無得諗
拋波時每個人都要講一句口號

玩得開心啲，多謝你地為香港付出

會有
一定會有

我地一定會有

輕鬆下啦
呢兩個月大家都壓力太大

點解開心放鬆都唔得，痴撚咗線？

打埋邊爐最好, 好似佔中嗰時咁.

成件事好撚歡樂

但又串到班黑警冇聲出

人地憂鬱到跳樓又叫人開心D

今日冇狗亂打人 示威串鳩黑警做勢又唔中意人地開心

咁好難搞WO

享受集會

我見到大家笑得咁開心 我好想喊
我地每一個 本來應該每日都係咁開心

香港人成日俾人話冷漠，從來未見過香港咁大班唔認識既人可以聚埋一齊玩得咁開心

想像唔到運動成功嗰日煲底下既快樂會係咩層次

洗唔洗日日喊苦喊忽？
係唔係有埋抑鬱你就最開心？

又唔係階段性勝利開心
又唔係比啲掌聲唱今天我開心
係抽下黑警水開心下姐
咁都唔得？

本應暑假 日日都係咁

做咩啫你

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

係，終於有一晚大家都可以休息下顛返晚

Sorry ,唔小心負評左

唔緊要，攬攬你

表面上你好無聊. 但其實大家都壓抑左好耐
好多小學雞行為, 但全部都係發自內心
加油呀, 未完嫁

諗翻起狼之口...
犧牲左好多人最後革命成功左

我走左，你地先嚟玩O Night，唔制啊，我又要玩！
你有壓力，我有壓力！
聽日玩多日得唔得啊？
只此一日，8月9日，繼續抗爭！

本來佢地暑假就應該係咁過
邊個逼到佢地咁

我一感到攰嘅時候就會諗呢個畫面 同大家不停擁抱

睇到片都眼濕濕
覺得呢個政府同班藍絲老豆老母欠得佢地太多太多

勇武時勇武
休息時休息
快樂抗爭

放鬆下啦香港人

經過今晚發現原來香港人可以玩得咁癲
呢排日日都好嬲好唔開心
但前日錫春袋同沉日激光中搞到我笑到傻左
我地一定要更加努力 等到我地成功左要再癲返次

少少柒

Love

咁又唔好咁諗
連續4日都要屌狗 星期一仲要食咗成800粒催淚彈
今次明顯係食住個勢同黑社會鬥膠啫
你估大家星期六日唔會又出黎咩

我都多謝你地對前線做咩都唔割蓆

支持！！

狂歡過後，都要記得五大訴求！

笑著笑著

就哭了

有睇前面 好殘忍

明白而家係生死存亡嘅時候，所以你會擔心，但最近真係冇乜可以令人開心嘅事發生啊，物極必反，負面情緒多，釋放起上嚟嘅時候當然會放啲啦。

佢地笑得咁燦爛、咁真誠，你睇唔到佢地愛香港同人性嗰種初心咩？呢啲就係呢個城市可愛嘅地方啊。
少啲分化啦，嚟緊仲有9、10、11號嘅運動啊。休息一晚，唔過份姐巴打，唔通日日愁眉苦臉咩？

仲有張，聽日上字

已哭

見到大家笑得咁開心
好想 好想 好想到成功戈日
大家煲底除口罩見 開翻個真係屬於香港人既party
好想 好想有呢一日

完全冇問題喎 係咪要日日喊苦喊忽精神崩緊先得先 各位辛苦啦仲有好長嘅路要行 休息一日攞返屬於香港人嘅夜晚 大家享受下輕鬆下 年輕人嘅暑假應該要咁 我哋想守護嘅就係年青人開心快樂做自己嘢嘅自由 年青人就係應該要咁 唔應該20歲未夠就要承受呢種既壓力 唔應該對付暴政變成一個處理催淚彈專家 有邊個唔想香港日日都係咁樣開開心心戇戇鳩鳩 我今晚見到呢好多甚至係阿叔阿姐都係現場 邊個想見到社會撕裂？ 無人想見到 希望之後可以正式舉辦多次咁嘅活動 為我地真正爭取到自由爭取到屬於香港人嘅野而舉杯跳舞慶祝

#自由嘅時光係屬於香港嘅
#遇怪魔我即刻變大個

香港新節日

他們還青春
還他們青春

個個著上gear睇落無畏無懼 連子彈都唔怕
但除底gear既背後仍然係一班天真無邪既年輕人

me too 我愛你地

苦中帶點甜

啱呀，師姐。把每一天都當成生命中的最後一天...... 呢個哲學好似係Steve Jobs 教識我，我都好明白。

係，見到真係喊到唔停口

好想去

年輕人對黑白還很分明。所以會如此快樂

佢地都好大壓力，呢兩個月香港人都好攰，都需要放鬆！

放一日假得唔得呀....手足壓力已經好大

唔知點解一見到就諗起呢張圖 好心酸 其實我地依加就好似佢地咁。好似比政府同政權監禁一樣

光復香港 時代革命

希望成功個日可以同大家一齊玩
可唔可以約定你地先

係一戰
英國對德國打打下仗踢左場友誼波

輕鬆笑一笑
明天繼續努力

見到大家開心，我都好開心

期待下次呀！！！

班狗黎都唔敢黎

今日就算玩都好團結

有人射酒店即刻有人喝止

有請first aid 記者等人 一齊玩 融入我哋

有人唔見野 即刻停哂手 無玩 個個幫手搵野

真心好感動 大家終於可以除低口罩 gear

只係憑同一信念就可以同身邊陌生人打成一片

香港社會平時咁冷漠 依個景象可以話係一絕

今日無狗 大家就一定好和平 唔會有衝突

最重要嘅係：大家玩緊都識叫口號 證明大家無錯focus 知道自己做緊咩

算啦你 你都無付岀過點知人地開心啲咩
你都無擋過子彈無食過tg
你又點會知呢
心照啦

今晚呢份開心好單純簡單，係自由嘅快樂
大家唔洗再帶口罩豬咀，自由地抽水，預演光復後嘅境況

同悲同喜，今晚大笑後我無忘記眾義士，心入邊依然記掛佢地！！！所以返屋企一直諗住之後啲夢境

我想革命成功之後再黎多晚

睇完又想笑又想喊
大家睇嚟活係壓力之中太辛苦啦
有得抖下真係好緊要
好心酸
利申：啱啱人在BU 㷫過火屎 完全瞓唔着 但望到大家玩得咁開心個人舒服啲啦

煲底除罩再hi過

結論係差佬衰過打緊仗既敵人

希望有日我地成功左之後
都可以繼續一齊玩
一定會更加開心，更加好玩

呢個先係我最想要嘅香港

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

係難得近來歡樂嘅時刻

提議敲響聲變成歌聲 - 問誰未發聲

ppp

冇狗先係最安全
好可悲

我都覺

請各位好好珍惜香港仲有小量自由既每一天
分分鐘聽日就會突然失去左

你好撚柒

希望有一日 我地係最後得到勝利
之後大家一齊係街 就算互不相識
大家都會 好似今晚咁 大肆慶祝
香港人 加油

真心多謝呢班咁有毅力嘅後生仔後生女

唔係後生！係香港人

唱到海闊天空，男人老狗都流馬尿

今晚無出tim

今夜 他們享受最美好 最歡樂的一夜

到時見

光復香港 時代革命

個暑假本身應該真係玩，而唔係要抗爭架。
呢一晚，我覺得除咗佢地開心，連香港人都多咗好多久違嘅歡樂笑聲。
多謝低能窩囊廢黑警砌生豬肉，製造機會俾大家恥笑。

睇佢地唱數碼暴龍果段真係笑住流眼淚

睇文字都感覺好心酸

有人扮屯門happy伯跳舞

好開心可以同大家擁有呢份回憶

有一晚當放鬆下都唔錯啊
日日示威遊行大家都攰
唔抖一抖真係人都癲
雖然keep住有人接力

我都係，笑兩秒之後就流眼淚
一班充滿童真的細路

推 年輕本身應該係咁

好多30歲中佬

落埋水

真係呢幾個月以黎最開心嘅一日

好鐘意大家

仲玩緊

想下次真係開心玩。。。

仲靚過幻彩詠香江

睇住大家玩得開心，我都好開心，放一晚暑假啦

唔緊要！贏咗之後我地再嚟過！

巴打有冇冇水印版

今日真係好開心 多謝你地

我嘅童年咪係咁

屌，睇到喊左

瑞士就係死左咁多人先至立到國

睇到眼濕濕我愛大家

邊到有live 睇

兩個月嚟睇親live都會嬲會爆粗
頭先一開見到一班人好開心咁玩捐山窿 我一秒爆喊

等你

呢兩個月壓抑左咁耐 今日真係最開心既一日
其實要我地開心真係好易架咋...

其實每一個香港人，每日都應該值得有咁既開心

狗官/警犬除外。

曾經香港人被形容為冷漠系面
香港人加油呀

Thx bro

唱無盡

睇直播睇到勁感動
班年輕人終於可以有返一日盡情玩

今晚盡興呀，咁多日嘅辛酸，食咗咁多煙、咁多彈。可以除低口罩同巴絲打大叫「光復香港，時代革命」係我生而為人嘅榮幸。

短期策略勇武儲力，忍一忍；

文宣，和理優全面進場遊行，先打好輿論；

光復香港，反暴反黑

打擊濫權，時代革命

五大訴求，缺一不可。

反暴反黑同打擊濫權需要帶出，

同5大訴求，一定要提住不可忘記

不過我相信即使和理優遊行， 都會出現濫捕。

到時再打輿論。

Posh

Netflix套winter on fire
同香港真係好似
我琴日睇到喊
我唔希望有任何一個手足死
但係事實上不流血不受傷只係理想化
睇完我先發現自己根本未準備好

呢張好靚
介唔介意比我當文宣圖用

好後悔冇去

諗起細路哥果時 無玩具玩 拎支電筒同阿哥用手整動物剪影玩故事接龍

好多謝你地香港人
we’re family
Love you all

Share 出去 勿忘初心 唔好中777計

有水印版唔該哂文宣手足

唱無盡個到真係喊咗

其實只係收埋左份熱情,環境問題

樓上joe?

今晚是和理非的力量，大家齊心支持同路人。政府開始猛力推進，以每日打輿論戰和全力發動維穩機器去翻桌，令市民鬥市民，分化兩派之餘，更特意針對前線勇武人士，而和理非也可以用不同嘅方法和創意去迎戰，去回應，去轉方向，繼續把特衰政苦嘅醜惡和荒謬往死裡打，諷刺醜化其惡行。只要發揮和平理性非暴力，對非同路人也同樣尊重，敵人和特衰政苦就無位入。和理非係以“理據”、“數據”、“實驗”等成為最強嘅後盾去揭露和反擊，事實當前，俾特衰政苦壓力。

我都好想肆無忌憚咁去玩，我呢兩個月ig story 無post過自己野咁濟

雷射鎗風波
沒想到會成為 為香港人減壓的一個小篇章
我想香港人應該很久沒笑過
高興開心就好

有得減壓
總比每日驚弓之鳥的狗狗好

休息過後
我們還有很多路要走 並肩作戰 逆難而上
be water 香港人

好衰㗎你哋
淚已流

今晚玩laser pen，又有 laser dance，大家玩得很開心，又可推翻 laser pen 係武器，以行動擊破特衰政府嘅無理和謊言。大家又可笑尻佢。

真係..
呢2個月內最開心既一日，好放鬆，大家都玩得好盡興
提前過中秋！

在連登無謂講出真相

好提議！

打手無論如何睇你香港人唔順眼，不必在意

因為宜家香港既娛樂都好空洞 冇靈魂

祝大家可以訓返一晚好教

無心情，平日番工，星期六日又發夢，唔會post啦

我都係嗰度 真係真係呢兩個月都冇試過咁開心。 大家都已經除低個口罩坦誠相對。 短短幾個鐘大家可以暫時放低呢兩個月嘅辛苦。 大家一齊打排球踢波 潑水 同一班唔識嘅人有傾有講 現場仲有人生日，大家一齊唱生日歌 拎個火機出嚟當係蠟燭吹
其實香港人真係好容易開心 我好希望當我地勝利嘅一日大家可以除低口罩 一齊再嚟一個二百萬人嘅party

加油！！！

個感覺就係好似細細個中秋節落公園同一大班唔識嘅小朋友一齊玩
好開心 感覺好特別
仲未完結㗎
要繼續加油

我喊到停唔到

畫到成個女桐狗咁

唔係得個玩字
玩玩下都會嗌口號記得五大訴求
大家都辛苦啦好耐冇成功減壓
呢種先係真正應該屬於後生仔既開心
心酸但都好熱血又好感動
休息完仲有一場又一場硬仗

希望下一次大家係慶功

如果有得揀 有邊個後生仔女暑假唔想輕輕鬆鬆去玩

見佢地唱哈姆太郎 睇到喊左會唔會太誇張
一諗到佢地呢個年紀...本來就係應該咁樣玩...但....

我岩岩先係現場走，飲左好撚多

的確，你地有人可能會話都未贏，咁快就好似開party咁係為咩
但係兩個月的高壓運動，我地換黎d咩？班後生的青春同暑假，投放哂係呢場運動入面，佢地只不過係想要一個抖氣的機會，佢地真係無錯。

佢地係現場開完啤酒節，濕哂身，都會分工合作，用清水洗地，回收啤酒罐。佢地不時都會叫口號，飲完酒都仲記得五大訴求，缺一不可。

當一班後生的可以將啤酒當係生理鹽水，將潑酒呢個行為當係黑旗開TG，呢個社會要有幾錯先可以淪落到要班後生的咁樣自嘲？

今晚比佢地放鬆下啦，已經講到錫春袋都唔割，點解而家班後生想抖下氣，都有人要搞到好似割蓆咁款？

今晚出完去，我會覺得，我一定要留守到最後一刻，同呢班戰友，係菠蘿包度，或者返去煲底，再一次除低口罩，同佢地慶祝勝利的滋味

咁又真係有唱今天我喎

有人走都叫811見

可能波波先生次次都行好前
睇唔過眼
咁比你鬧一鬧又分化少咁個手足

嗰少少人唔好理佢啦
分分鐘冷氣軍師甚至五毛嚟
facebook個個都話年青人本來就應該係咁
我雖然今日唔喺現場
但係我都比你地嘅快樂感染到
我相信好多人都係

最撚有腦係你啦

party用品話係武器，d人玩得咁開心先係成功落警犬面

仲有大家都玩撚到好臭呀
唔該慶功個日個圈圍大少少啦冇位轉呀
到時完成埋未完成既30球ok?

成班side晒d酒

其實真係兩個月最開心係今日呀
兩個月 都係勁大壓力 亦唔想放棄

射撚埋落你老母到 垃圾

係, 吊頸都要抖下氣
唔通24個鐘都抗爭咩

不割𥱊，不督灰，不譴責！

一定會有呢一日架！
約定大家煲底見！

喺戰地踢足球

老實講我成個六七月冇開心過

我地約所有人狂歡！

廢物講廢話

所以d發展撚一味話剷平郊野公園起樓真係on9
香港咁多人如果連呢d咁平既娛樂都冇埋，
社會問題會更加多

睇直播都覺得開心嘅我其實係咪應該都要出去開心下

話唔比人開心個班人自己去睇下日本社運點解失敗篇文

雖然我地未必再係被揀中既細路，但我地係被揀中守護香港既一代人

下次應該全部人一齊咁

當我地係煲底一齊除口罩之時

2個月處於崩緊狀態 若不是琴晚輕鬆一下真係會死
我相信會有下一次 呢一次會係贏左嘅勝利party

休息係為咗行更遠既路
最開心既七夕

見到大家終於有番啲笑容好想喊大家都太壓抑啦！
其實每個人都清楚狀況嘅，休息下同互相打氣先可以繼續行落去

尋晚係呢兩個月黎訓得最好嘅一晚，多謝你地

Be water

個記招可以提下。尋晚無克警, 就會好安全。

唔好太敏感啦 自己人

最真誠 最發自內心 嘅係最美麗
多謝咁多位香港人
一直以黎都覺得d打卡撚講咩香港好靚係好偽善
但係今次我都要破解講 香港好波 香港好靚
哩d先係真正體驗我地文化精神嘅表現
他日贏到的話共聚好底下除gear開party！

尋晚玩咗一陣就返屋企 係咁耐以嚟最開心嘅一晚
香港人真係創意無限 軟實力真係矖冷
返到之後一聽錢大康就嬲到仆街

認同，多謝你地

sorry，我諗起被人捉左啲烈士我真係笑唔出囉

吊頸都要透下氣

還記得有多久 未真心歡笑嗎

笑到眼濕濕

唔通慶祝你老母忌辰又要話比你聽咩

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

小學生咩

開心下都好呀

尋晚係一個唔錯既輕鬆位
好感動

從來玩咩都唔係重點, 重點係同咩人玩

減一減壓
下次先聚到更加多人

睇到眼濕濕 後悔無一齊出去玩

今次真係快樂抗爭

日撚日閪住面好無 玩得愈開心 班狗愈撚無面

冇黑警既集會 全港市民開心左晚

有咩問題

2個月喇....玩返日減下壓都好嘅
場仗有排打

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

認同 我呢2個月都未試過出街出得咁開心

琴晚冇去好撚後悔幾時玩多晚？一晚就夠

推

睇到蘋果有張相
大家都笑得好開心 好耐無見過大家笑得咁開心
其實真係好心酸
因為呢啲本來係我地應有既生活
呢兩個月黎 大家都過得太辛苦
有幾多手足係無好好訓過
有幾多手足係情緒成日都好唔穩定
自問 呢兩個月黎真係無乜真笑過
訓得好差 甩頭髮甩得好耐 成日情緒好差
我真係希望 有一日我地贏左既時候能夠除低口罩
好好睇清楚身邊呢堆面孔 有幾可愛
sor 我係感性絲

研究緊隻豬點跳
睇睇下原來係果個呀伯

鐳射革命

跳激光中個個巴打fing得好可愛大家好好放鬆一晚 之後繼續努力

抖下氣 再出發

垃圾政府幾時先可以放過後生仔

屌
巴打個名點讀

垃圾政府連香港大型本地音樂節wow and flutter都想封殺
班夾band都迫害

根本抗爭唔係淨係可以打同佔路
咁串爆佢有乜唔好
唔係每round 都要打

Happy 呢round我嘅

禽晚我帶埋老婆同個女，玩得好開心🥳

春袋來了

Sor唔小心正皮咗屌

依d post都有交鬧
你班人冷靜下得唔得呀？

三毛無得玩所以嬲豬

DLLM
年輕人暑假本來就應該做呢啲嘢

可遇不可求

因為有三毛唔抵得，班黑警藍絲冇得玩

我愛你地啊

我好希望香港pride parade可以搞到外國咁大
甚至無論咩取向、性別都可以一齊玩
最好成個城市都係彩虹
而且我地仲會主動執番乾淨啲地方

唔知可唔可以喺香港變中國前實現呢個願望

他們其實應該過緊咁既暑假的
應該是無憂無慮的

有段係一對陌生男女一齊出去跳舞，完左仲錫左兩啖
諗起之前二戰完左一個軍人同一個女仔都錫住慶祝

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

「話開心返晚啫, 唔洗開心到咁呀」
其實你知唔知自己講緊乜撚野

係咪要一路哭喪咁開心你先開心？
但你開心還開心，都唔好開心到咁喎

屌你老母on99

踏音深秒驗搖踏

香港搞個啲活動根本公式化，飲飲食食，無靈魂

休班警也是屬於警察嗎？如果係佢地就唔入得海港城了，否則便是擅闖私人地方！

其實大家要嘅好簡單。。。真係好簡單

睇片覺得你地好傻好可愛
我鍾意

去日本睇人地既祭典係成個地區既人參與
有學生有當地企業
附近居民又會整野食出黎賣
西裝友放工路過都一齊跳舞
好羨慕

開心左一晚，大家要繼續抗爭。
香港人，加油
光復香港，時代革命

見到大家玩得咁開心，更加想見到我地成功既一日

我愛香港人

班狗仲要驚緊家人比人擺上網

勸下巴打唔好攪海港城/IFC
話曬唔似新城市咁放班黑社會入黎

其實經過今次
係見到我地香港人都做到
只係學校 公司 負責嘅企業諗嘢好利益化
學生想參加都冇時間 一係屋企人唔俾
而負責嘅企業又唔知點解淨係得攤位 表演
參加嘅人淨係行下買下嘢
都唔係真係參與其中
至少都整個跳彈床啊大佬

你誤會左，呢個原意都係和理非抗爭外國成日都有架喇
本來目的係將不合理既事用黑色幽默既方式話比香港人聽觀星筆係玩具

成兩個幾月無笑過啦
其實尋晚都係苦中作樂咋

係 仲可以除口罩